我是林作下線 你問我答

認真問 認真答
鳩問 都認真答

祝你死全家

林作係咪弱智？

覺唔覺下線呢個名好on9
低人一等咁

有冇幫作仔含？認真問

裕美個樣係咪好膠?

並不是 行為弱智 係因為沒有人鍾意睇正經嘢
睇電視都無咩人會睇紀錄片啦

下線 起碼好過下屬 因為係線性既關係 同埋 從屬既關係

你係咪弱智

無。認真答

唔係

物以類聚

人以群分

無人睇紀錄片？但係電視台不停買黎播？樓主活係乜撚野生存角度？

答埋啲野 九唔搭八
扮明想幫自己洗白

1.林作徐晃大唔大？
2.下線員工有冇同裕美做過愛？
3.林作袋底咩味？

佢真人性格係點

真。弱智

使唔使幫作仔奶鞋底？

3我答到 媽媽味

電視台買紀錄片係因為廣管局要求 我既角度係 電視台從來都無擺過紀錄片係黃金時段 因為最多人鍾意睇既 永遠都唔係 知識性既內容

哩個係人類既悲哀 同時間 亦都係真

如果你真係較好時間 返屋企睇紀錄片 恭喜你 你係一個與別不同的人

你係咪林作扮的？

林作俾咗幾多jetso你

10A個處係咪就係被林生破o左先?

1. Open Kitchen 所以感覺算大
2. 無
3. 唔知

知

首先，林作唔係認唔認真，係佢好戇鳩乞兒扮大袋
其次，紀錄片以外就係唔認真既製作?

唔使

林作d客主要係咩人，有幾多真係佢自己親身R返來嘅生意？有咩方法叫佢班客飛起林作搵另一個人跟佢地嘅單？

睇佢答左幾句都幾肯定佢真係林作下線

今日食左咩lunch

工作狂

你可以試下DM佢話買保險 我肯定佢即刻覆你

不過我點講都好 最好都係你同佢相處 然後得知佢既性格 我講咩都唔準

中二病發

你自己有無下線

agger

佢本人扮下線

你仲有冇朋友？保險狗

點解你會覺得有人想知佢嘅嘢?

你哋呃完親戚朋友d錢有咩感覺？

70% 係佢自己R
20%係佢啲客再介紹
最大個張都係50萬一年 唔大

最簡單既方法應該係 做得好過佢

Yep

哭能左 唔信就算

呃咩錢？如果你朋友開珍珠奶茶舖 之後你去買珍珠奶茶 俾原價 佢賺你錢 佢又呃你？

佢個頭好亂?

乜線性關係？
Linear relationship?

你呢句已經係大話
X誠保險d plan 冇十幾年都回唔到本

唔呃親戚朋友點開到單

珍珠奶茶唔好飲

你最多以後唔幫襯佢

X誠保險唔供就渣都冇

除咗支那洗黑錢之外

根本冇理由比你地d人渣吸人血

食屎啦

保險狗

你叫林作上線 佢問我答

佢有咩係做得比其他保險代理好？
幫佢買保險同幫其他一般保險經紀有乜分別？
保險最重要誠信，事事為顧客跟進，暫時睇唔到口沒遮攔的林作有呢方面優勢。

你係hnery lam , Chris yu, Martin hui定alvin chiu

你智商幾多

Should be 140

佢哋做老千
IQ 唔可以低

一般agent claim唔到 你去搵咩機構 都幫你唔到
我 林作自己 或者其他人 claim 唔到 你可以去搵蘋果 搞到全香港都知

林作的確口無遮攔 但係究竟你要啲咩？你要claim到 定係理佢既私生活？

即係可以上 可以落

比佢自己搞到個頭好亂

幾驚你睇唔到二樓 睇到我就放心晒

好弱智啲對答……

試定義jetso

好好揾？

Yes

你支唔支持佢?
你覺得佢有無實力? 管理上/搵客方面

本新唔想笑你
不過我睇完都出黎吠兩句
希望你話我講錯

如果我有做大公司，我升職好快
我有一日係可以升得高職位過我team head
咁呢個時候我就會由佢下屬，變為佢係我下屬

但保險公司做唔到， 今日你係佢下線，你永遠都係佢下線，到到有一日，你升得快過佢，你只會跳出佢條線，但你唔會變左係佢上線令佢成為你既下線

我有無講錯？？

線性關係加從屬關係
= 賤過下屬囉

就係幫佢搵錢仲要做佢隻狗

支持 我係佢第一個下線 佢嗰陣都未做得好勁

有實力 當你能夠放下作為一個公子哥兒既面子 然後日日俾人屌老母 最後賺到人生第一個（自己賺既）一百萬 你絕對有實力

搵客方面 都係一樣

乜你地團隊打算萬一客人claim唔到錢，就會炒作事件令蘋果等傳媒用輿論壓力迫自己公司就範，你公司知唔知你地會咁做？
我並唔係想理佢私人事，只係佢嘅私人事形象令我覺得佢及其團隊唔太專業，會唔會over commitment，難以令顧客放心。
Anyway, 見你咁認真回答，支持一下幫你推下post。

我既意思 係林作保險係會有輿論壓力 而哩樣嘢其他保險團隊無 買一份保險 比多一個渠道你去claim 投訴 唔好咩？

我希望你可以試下公私分明 同我地傾下

佢公司入面有乜敵人？

都幾認同佢係成功， 唔係好多人有能力炒作到新聞， 就算負面新聞
雖然公司未來轉型困難，但無開始又點會有未來。

你會覺得林作有邊方面的缺點或缺陷? 或者係要邊方面可以再進步的地方?

答我啦
係咪alvin chiu

行內人話佢個啲媽咪單黎全部呀媽介紹

無咩記性 所以佢幾貴都要請個秘書

遲啲開live揭曉

幾時開live

行內人 一定係 屌 行內人 我有講錯既 我以死謝罪

如果佢老母真係幫佢簽 應該唔使咁耐先有哩個數

幾時開你都可以睇playback

無錯

線性既意思 純粹係你可以知道條線最後會去到邊 我係跟住條線跑

但係從屬既意思係 你既功勞會比你老細攞左

未食

你同佢年薪大概幾多?
覺得佢做大律師唔會揾到依加呢個數？

未做夠一年唔知

以前我都問過佢做大律師好唔好 佢話大律師要投資金錢 時間 都睇唔到盡頭係邊

所以答案係 今年一定唔會 長遠黎計 我相信都唔會

今星期日場波你上線去唔去

我去

唔知佢去唔去

佢踢波咁廢 唔去無得笑下佢

你生仔冇屎窟會點做？

好過下屬 因為係從屬關係 唔怪得你要跟林作搵食

你試下出黎傾？我只是議事論事 你是在公私不分明 我肯定佢跟得好過所有agent 除左我

既同嘅都唔識分
文盲唔怪得要做保險

繼續計較typo 你就係嗰啲操grammar覺得自己英文好勁既香港人

你黃定藍

如果你想我膚淺地比你一個答案 黃 但這樣的一個答案 沒有意義

你睇佢語氣就知喺度扮林作講嘢

保誠嗰啲單投資真係廢到仆街

嘥氣啦claim唔到咩都假
投訴有撚用

冇佢老母咪一個乞兒公屋仔

最近睇緊咩書？

除左我

呢句就failed

點解佢做得幾年會跟得好過其他10幾廿年人哋都係會員嘅agent？
你寫信俾公司會寫得特別好？

唔怪得跟林作份人自大又自我中心
講嘢扮中位
屌佢兩下就chok到

未必係自大既
似啲小朋友未見過世面果啲囉

睇樓主啲對答，個po 真係唔開好過開

林作本人黎，勁one

林作靠老母，裕美係雞。
你老母屌得你岩，林家最正常係你老母

睇電視都無咩人會睇紀錄片啦
傻西眼光真狹窄

會唔會寫連受保人個名都寫錯㗎咁唔注重typo

....

唔會

詳情請參考收視

珍

因為佢有數 然後公司support佢

佢依份工係咪最長

Ethics by Spinoza

同林作條柒頭一樣咁扮嘢

正是 所以我地一次都無比人投訴過claim唔到

保險佬 唔算係工 算係自己事業 如果工最長應該係補習

佢份人克人憎？

點睇腦細咁on9做臭自己個朵
好多人情感行先
就唔會幫你買

唔算 我唔鍾意辦公室政治 所以先繼續留係哩條team

我相信做一個保險決定既時候 你應該係十分理性 所以不應該是情感行先

而且 佢係Boris Johnson迷 “there is no such thing as bad publicity”

你上線咁有錢

做咩要做狗呃人錢

你啲plan

咁廢

你哋用咩方法呃屋企人買

保險狗食屎

誠意邀請你跟我們對話 只傾

你哋啲plan 全部十五年先回本

吹就吹五年

我誠意要求你向全香港人

講真話
，

我問多你一次

你哋啲儲蓄plan

幾多年回本？

睇你個名似林作本人多啲

智商幾多?

咁我改lor btw 今日去剪頭髮

第八年

林作的話，佢真係做得出扮人開po

係咪揸廢牌
做乜有部靚仔啲嘅棍spyder唔買買部殘啲嘅自動波spyder

唔係lor

係 俾我笑左佢好耐 好人好姐渣廢牌

不過自動波collectible反而平 因為無人買 lol

想買保險，搵林作好定你好？

你相信有用？
現實大把人情感行先
其他agent都唔見得唔跟單
尤其本身有交情

他的成績告訴我有用

現實係 it opens the door 令人想知佢係咪真係專業

我見唔到其他agent 真係好鍾意保險 因為佢地成日都遮遮掩掩講話 理財策劃

我地係保險佬 我地認

我地仍然相信香港人係鍾意直來直去

我

下

第八年是預期回報

係講
係斷估
係作
係老吹

但係事實上十五年都未必回到本

唔好喺度呃
人

講你又唔信 不如上黎對質

反正做人下線，不如轉過正常D嘅老細

咁你地d
Plan 實現率有幾多？

你老細係唔做大狀定Temple Parkside都唔收就自視過高自以為懷才不遇要撈其他野

下線啲佣上線都有得分

佢笑他人看不穿

101% at least for last 5-10 years

你唔好再講大話

我唔想你俾人釘牌

是不是

死左先囉101%

唔死冇得賠

各位 我認為各位對於保險有莫大的誤解 我希望你們能夠給小弟一次機會 放下成見 熱烈屌 熱烈辯論 保險究竟有用與否

為何不加入林作保險？

二十年前保誠d儲蓄plan
是好

今時唔同往日

依家聯儲局無限量寬
30年國債先得一厘半
扣埋d佣金洗費

8年一定攞唔番本金

依家肺炎爆得咁勁
嚟緊呢兩三年一定冇得加息

回頭是岸啦

面談吧 歡迎錄影